（突發）漫畫暗藏平行世界嘅秘密！

睇到果班奧巴投巴嘅垃圾神棍就想笑 而最好笑係竟然有人信